我屌你老母 有冇人知班牛屎佬架步係邊 ！！！！

屌你老母

大旗嶺村有份

呢度係架步？

發夢聽夢到

劉君堯於2011年獲選成為良田村村代表後，同年四月獲選為屯門鄉事委員會主席，取代出任該位置四十多年的何皇發。

良田村
始建於大清嘉慶年間的一條客家原居民村，居民以劉姓為主，直至1970年代皆世代務農。劉氏家族祖籍博羅縣楊村鎮井水龍村，由十八世太公劉三梓遷至屯門菠蘿山山腳。由於得到屯門河谷肥沃土壤的地利，因而命名為良田村。

劉君堯老母 良田村青山基督教墳場 李趣寬

仲有大波Man